621監察記錄重要性

睇完呢兩日既記者會/比加超出黎既答問
我自己覺得620既死線就唔多樂觀
621出去既人除左要有gear去保護自己之外
最好可以有多D監察既工具黎保做證具去保護自己
有Drone(航拍機）就keep住唔同角度去拍低重要既時刻 （盡量唔好飛黎飛去，所以多幾部先有用）
因為有時新聞/LIVE都未勿可以睇到成個大環境
有山狗/GoPro既最好可以俾最前排既人帶住
有鏡頭影住速龍都怯一怯啦 （雖然佢地身上應該都冇咩number喇）

------------
想問下各位意見
除左學生，其實有班中女/人地阿媽，呢啲女人仔既角色都想支持學生
但又唔係勇武，去唔到前線，有冇咩野可以俾到佢地幫手？

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先